乜撚野政事台？家陣政事唔係時事？

特首選舉係政事定時事？
Dq事件呢？
雨革魚革連帶既官司又點介定？
教育局政策呢？不是政事嗎？不是時事嗎？
你Lihkg同高登啲事務又係「時事」啦喎？你唔搬去站務台？又唔整個網戰台？
遲下又整個kpop台，tvb劇台，動漫台啲日本野阻撚住我講美漫不如整個日本台啦
On撚柒鳩

黃毓民幾仆街
青政幾on9
D history post 關時事咩事

有source嘅咪時事囉，班鳩噏嘅一味對罵咪政事，你問Facebook啲comments係時事定政事，兩樣都唔係，嗰啲係人地私事，咁關你撚事

政事台開比cc狗互咬 正常人唔好入去咁？

留名正皮比你
唔係比樓主

而家係咪有親政黨政治人物就分做政事，咁撚二元？個啲咩葉政淳王俊杰small potato，我都覺得好撚煩架。但咁唔代表民選議員新聞可以相提並論，覺得佢地阻撚住你睇死人冧樓強姦，就無啦啦打落去第二個台到
都莫講特首選舉呢啲，又係打手又係私怨咩？
小麗老千出醜呢？其他議員新聞呢？
呢啲唔算我地應該要知既時事？
為左班無聊人，開設一個被標籤既垃圾台，減少接觸部分新聞既機會，斬腳趾避沙蟲

【不願面對】金融時報：中國冷處理特朗普與蔡英文通話 in 時事台

咁都有 爭議性

政治係時事， 其他時事就唔係時事？

點解要分出黎，大家心中有數喇

咁都唔識分抵俾個負皮你

以為有家政台

X2

( Show Blocked User - 吳榮春 )

巴打之前衰乜呢？忘了，反正唔撚睇

個班根本係五毛

政事台改名熱狗青政台啦
我POST特首選舉新聞係邊開POST
屌保皇黨新聞又邊到開POST

最好開個打手台
青熱打手實在太多太煩

成人台改叫性事台

政事台真心戇鳩

唔講都唔知開左

多謝你班打手囉

最後個句 而家政事台嚴禁你入內?

你班政治撚好撚煩呀
我想睇新聞呀

時政台

睇報紙啦

一早要開，將個堆唔知乜柒fb人物一句半句說話開post狂推，然後一張半張相無內容的野又狂推，然後夠膽死開個標題都狂推個, 最好送哂去黑洞

同一個post夠膽死開成十幾二十個類似/一式一樣, 瘋狂洗版，希望admin 繼續掃走班時事台狂人

分台係為減低user揾野成本

將所有野放一起係減少睇到想睇既野的機會

開x台=減少接觸X 機會

咁唔通唔開台

一開始高登無人分台
所有post都係吹水台
重要時事討論都係靠會員先多人關注
時事台開始個陣都無問題
但變左唔去時事台就留意唔到時事
之後班五毛打手出現
時事連上價值都無
高登係我心目中唔止一個論壇
係一個對抗土共平台
而lihkg有熱門功能
可唔可以增加本土政治議題數目
成為一個新民主平台

議會、選舉消息咪政事台，新聞咪時事台
報紙都有政情專欄

不過我最想admin 開公告欄，等我地知道有咩update

一早就要開，你班仆街打手五毛私怨撚同我死哂去果邊咪阻住我睇新聞

唔記得睇OP名

你咁講apps都係手機野，點解要分開兩個台？

個人意見覺得有source 都唔介意你Post 時事台
其他人facebook 講野邊關時事事

好多學術討論都唔關事
分台可以講係好落後方法
希望可以強化熱門功能

陳雲好鍾意喺Facebook討論時事，例如左膠國領袖嘅左膠政策，咁又算唔算係時事

而家係Hash Tag的年代，用Hash Tag 代替分台都諗得過
然後admin 負責管理Hash Tag，包括刪除無關文章的Hash Tag，增設熱門話題等

好簡單
鳩登時事台之所以咁撚濕9
係因為次撚次有好撚大單既敏感新聞
D5毛打手就會互屌推沉晒D 敏感新聞
間接幫左濕9共產黨維穩
而鳩登D會員呢
一早就幫濕9方丈諗到個解決方法
就係開多個台比D人互片
但濕9方丈可以濕9到完全冇動作
所以點解時事台有咁多人出走移民過檔

鳩登呢D過時過氣保守既中聯辦魔壇做唔到既野, 咪由新生代討論區做囉
就好似NOKIA出極都出唔到部似樣既SMART PHONE, 咪由APPLE做囉

躝過去啦講獨撚

講你老母臭獨撚咩撚樣
城邦論係撚講獨

屌，連登仔同高登仔一樣咁撚低質

admin 做得好 新聞還新聞 政治還政治
你話唔識分？ 有報紙報咪新聞囉

政事 好明示係表達個人意見 有主觀性
時事 係用中立角度講述事情發生 好大分別
同時事唔一定係有關政治

抵死了班打手曝光大減

可以收皮

就係你班仆街時事同政事都唔識分，日撚日淨係識互屌，壞到成個cc台充斥著五毛熱狗個班垃圾

無得再係時事台打飛機lu

壞到 自膠

一d同政治無關嘅事又可歸納為時事吧
好似港島南線開通而令香港仔小店執笠 呢d就係時事而非政事啦

前幾個月本民青狗vs.熱狗 搞到成個時事台成版都係攻擊post
新聞/國際大事post就極速沉底
當時高登有手足想討論下美國大選 點知個post成日沉
就叫方丈開多個政事台
放哂班五毛/打手/本民青狗/熱狗 入去互咬
方丈當然一如以往理撚得你

連巴好波！

開得幾好，不過叫政論台好啲，咁就可以分清有發生嘅事同個人意見嘅論

而家咪好似報紙咁開個評論版畀你哋日日貼評論囉，唔知你唔滿意啲乜

咁le 樣直係好難介定

咁不如取消政事台， 新增新聞台
只可轉貼新聞討論

真

視乎内容

總之青熱互屌/獨立vs制憲之爭就隔離台

你個標準晴報d垃圾老作新聞夠資格啦
仲有睇下時事台幾多post唔合格
講空氣唔得支爆唔得
好似以前登報遊行post係唔係唔開得
政治台得互鬥
係個到開邊個理
而且係唔係唔時事台得返港女mk風化新聞就最好
分台係林早洩引入
現在仲死守做乜
改革熱門係我意見
正負評外引入打手同五毛指數來分類

咪一樣係鍵盤建國
總之就死過去啦 唔撚想知

當年高登動漫都可以講到政治
你話時事唔關政治
同奶共歌手所講有乜分別

城邦論正正就係實行得到嘅政治現實理論，何來鍵盤建國

自己唔想知就叫人死開，如此低質，連登仔有你呢類會員真係恥辱嚟

你班死憤青一係去番果到互吠
一係唔該收爹啦

我想睇新聞呀

我唔知有無睇錯，我叫政事台有啲post唔見左，應該係搬返去時事台。
如果admin可以清楚分到邊種係無意義既老屈互罵、打手post，然後轉移過去既，我無野好講。但我希望你一就不要太曖昧，連埋一般有

如果用當年唐梁選舉發生嘅嘢同高登post計
僭建就時事台，咩華夏正道口噏噏就計政事台囉

連埋一般有公共性既所謂政治新聞放落去
因為好老實，個到美其名政事，其實你同埋其他user都當個邊癲狗台。放晒啲政治新聞落去，我100%肯定啲政治議題接觸機會大減

意思係睇完新聞有得討論 你就叫人睇報紙

唔係唔關，但咩都拉埋政治黎講，會破壞佐部分會員上唔同台既原有目的
家下分台係好事
有時對政局有獨到見解，想發表下政論咪去政事台
有時想輕鬆下，睇下有咩趣聞同身邊有咩事發生咪上時事台

屌1999打多次

我唔知有無睇錯，我見政事台有啲post唔見左，應該係搬返去時事台。
如果admin可以清楚分到邊種係無意義既老屈互罵、打手post，然後轉移過去既，我無野好講。但我希望你就不要太曖昧，連埋一般有公共性既所謂政治新聞放落去。
因為好老實，個到美其名政事，其實你同埋其他user都當個邊癲狗台。放晒啲政治新聞落去，我100%肯定啲政治議題接觸機會大減

我都block左
應該係5毛

又舉個例，將左膠惡行廣傳，時事台都有啲貢獻，起碼一般高登仔都知咩黎。你話而家睇返可能有時過左頭，有時冤枉好人，但回歸初心有無必要散播出去，好多人都會答有。
呢啲都係政治爭拗，但其重要程度係影響緊抗爭模式。又或者直接啲，遊行吹雞，抗爭即討，呢啲都係時事台好重要既傳遞資訊。啱晒比班上邊報紙又唔肯睇既高登仔。
唔好錯誤傳達一種政治=煩既訊息，然後掉去隔離個垃圾台到

打出黎效果x10咩，唔睇就收嗲死出去啦on9仔

有個區議會post都去左政事台
你地都個台係成班人互咬
到時有意義政治討論都係無人理
斬腳趾避沙蟲冇乜用